下午茶

雞肶肶

咁大隻 食得晒

人地2公婆食呀

唔駛買炸爐

好飽
六七點又要返阿媽到食

幾多錢呀

全部59

請我食2啖炸肶肶

掉咗lu
過幾過鍾又食,咬咗四五添